成撚日笑鳩人大舉手無人投反對票

依家有個機會叫你總辭等佢變到人大咁,又走黎話要有聲音

屌你老母,為錢就為錢啦,收皮啦短視狗